Q: Опишите своими словами как работает цикл forEach.  
A: forEach выполняет переданную в качестве аргумента callback-функцию один раз для каждого элемента массива,  напр. arr.forEach((value, index, array) => array[index] \*\*= 2) возведет в квадрат каждый элемент массива arr.